到底矮過173cm嘅男人點睇自己

80後尾90後頭，通常男就17尾/180cm 女就15x cm

到90後尾/00後嘅女仔就開始愈生愈高，白滑長腿

相反啲男仔就好似愈黎愈細粒咁

可惜矮止15x 高止17x cm嘅女仔都係鍾意高佬

就算17x嘅男仔幾正都好，有個高你半個頭嘅人行咗去你隔離就好似即刻弱一弱咁

到底你地點生存架

樓豬173

利申：矮撚

樓主173 恥笑開始

細個好介意 大個覺得冇乜野
因為都唔會有人留意自己
利申: 165 巴

係時候睇下連登多高佬定矮撚

165都無
已經慣左

搵女朋友有無困難

老實講我得174都覺得自己好冇霸氣 但高唔到就高唔到架啦 而家咪一樣有個女朋友好地地咁生活

佢幾高

米7 here
覺得自己 好撚矮

有女

啱啱好米七 有時覺得抬唔起頭做人

條女米7 自己得173

其實矮過173唔洗灰心

我180都係魔法師
共勉之

其實七幾出到街見到啲人都覺得自己矮

有無成日俾米8啲朋友暗串

168

得米4

有錢咪得

不過我2樣都冇

185身邊真係多矮妹 170真係得一兩個 好想識高挑大波妹

173.5 吹咩

樓主得173唔敢講175/180 笑死

173表示好撚想死

158矮撚

冇得再高唯有操fit自己，睇落去冇咁柒都好

159留名

米8又點 鬼佬個個米9你又要搵窿捐?

166

165

其實都係一個數字黎姐
利申：我188cm

冇gel頭171 寒背168

真心如果覺得自己唔夠高既，不如花啲時間去操fit自己，睇落去差好遠

身邊有個fd得173(靚仔），但操到好撚fit，一樣勁多女埋身

利申185肥gym巴

其實如果有大約175既男仔肯去做GYM 練下副身材都可以屌打18X既瘦撚
唔洗太自卑

173係香港男性平均數

160以下先算矮

條屌有咪8點睇？

8字尾港男,170~172高
窮，唔識講野
散拖食過個model 身型既 176 97年
長拖上任170,現任167高

根本高度唔係追女仔第一元素

屌過未先？未屌過即係做兵啦？

+1

愈操愈大隻
望落橫左仲似正方型

以上都係女人話俾我聽既意見

除非你身型比例極好,矮得來腿好長
唔係話練鋼條或瘦好過大隻....

有無X過既，係20歲以下既戀愛先會問...

開過齋後拍拖又點會食翻素

唔覺男仔愈嚟愈矮
後生仔周街 180

165
老婆163

20前好介意，25後鬼理你幾高

16X

慣左

1米38

反正都冇女㗎啦，咪由得佢，駛理人點睇咩

屌 鬥矮？

個數咁伶仃，樓主肯定就係173cm啦

咁撚矮

160

當然唔係練到力威咁
目的係修長啲線條，你可以幻想一下，一個瘦/肥矮撚好睇定一個有適量運動/操野既巴打好睇

我係米七矮撚 個個fd都米八咁高 我係佢地眼中細過粒米

無 反而無咩男仔朋友
現實識到女 有拍拖
上網都識到 有街出
不過溝女係少選擇d既 起碼長腿無我份

大陸混種

173.5留名

好高

同183cm既男人一樣 都係用塊鏡去睇自己

點做到

點解要咁卡啦173
唔係175甚至180？

高有鬼用
利申：181cm A0

樓主173

身高167咁又點啫？咪又係一樣溝到女 我本身都因為矮而自卑，但人大左後，慢慢發覺其實都唔係好重要。定還是樓豬你既價值係建基係身高之上？

理得你幾高呀，有女咪得囉

冇問題 一樣多女仔埋身
其實你有冇諗過身高係好重要
但個重點都係係你個樣到？

Btw我有ex高過我

高都冇用矮撚多靚仔
利申 176 抬唔起頭做人

其實167好矮咩
大把矮過你啦

樓主90後？
個數點解咁準
80後啲女真係矮好多

157⋯⋯食過6條正女

睇你老母

身無 分文 矮撚 一班人 四圍遊 冇乜要求。

163cm 但係有母幹

高其實好辛苦架
利申： 182

其他人：咁高唔怕無囡啦
你：屌你老母

散左喇
同埋高嘅人，真係好易撞到個頭，仲要好痛

183中上男神

奉勸低過170cm嘅巴打唔好練大隻 會顯得你仲矮好撚怪

170 咁多人死幾時到我死

165光桿萬歲!

死都過自己172囉

樓主174

你老母生到你賓周塞屎眼又點睇自己

我想架？

171表示好想高多幾cm
條條女都話要求男朋友175以上

173好撚矮 死左佢啦

我夠得165啦 咪好地地

利申 a0

173真係比上不足比下有餘。
啲女又個個168-170

178又有乜用

矮到睇唔到自己

肥(70)矮(166)毒柒窮摺

打機,劇,電影, 運動

習慣一個人

我都係得166
不過係排骨仔(43kg)
又矮又瘦仲柒

米八都可以練大隻，米七就跟一世，唔好安慰自己啦

米七

sigh.......

太高又唔好

樓主得173又點生存

利申187

咁172開始已經係矮撚啦如果跟住你呢個平均數

真心覺得矮過米75既男人都唔係男人
ex得170（應該唔夠170）仲要話好滿意自己身高

利申 絲 172 同ex出街著平底鞋都高佢一個額頭

我都想高到175

笑死，我都覺得奇，173

169.5 撚表示 屌
利申 a0

177 here

小弟未著鞋183、女友173

見親矮撚都想笑鳩佢地

我ex都好撚矮 同我平頭 點生存

173絲

183表示溝乜女都唔係太大難度

我男朋友都高大
成日搞到啲女濕哂 我屌

出街見到190以上會嘩左出嚟

利申：184

咁又太高 178-185呢個range都仲ok

米7都無，又真係幾慘

利申178

?

高你10cm姐

外表唔得咪鞏固下自己內涵同談囉。

利申165